Beyond首歲月無聲係咪講緊山齊士？

千杯酒已喝下去都不醉 何況秋風秋雨
幾多不對說在你口裡 但也不感觸一句
淚眼已吹乾 無力再回望

山 不再崎嶇 但背影伴你疲累相對
沙 不怕風吹 在某天定會凝聚
若我可再留下來

詞都唔洗點改

迫不得已唱下去的歌裡 還有多少心碎
可否不要往後再倒退 讓我不唏虛一句
白髮已滄桑 無夢再期望

其實好似講民運64
可否不要往後再倒退

周者撚首等你下課係寫比雲加